美國民主黨 : 再度要求《香港人權與民主法案》盡快通過

參議院的民主黨黨團領袖Chuck Schumer:

再要求《香港人權與民主法案》盡快審議和通過, 參議院領袖Mitch McConnell唔好再hold住.

身為共和黨大佬的參議院領袖Mitch McConnell話 明白中共對香港的打壓, 會跟其他議員制定法案去解決香港問題, 向中共施壓, 但希望將法案對香港經濟的壞影響減到最低.

McConnell Vows to Work on Bill Supporting Hong Kong Protesters
By Daniel Flatley
November 13, 2019, 2:47 AM GMT+8 Updated on November 13, 2019, 5:06 AM GMT+8

Senate Majority Leader Mitch McConnell vowed to work on legislation supporting pro-democracy protesters in Hong Kong, as some senators say they’re growing restless with the chamber’s failure to act.

In a speech on the Senate floor Tuesday, McConnell denounced “Beijing’s insatiable thirst for control” that is undermining Hong Kong’s autonomy and suppressing protests.

McConnell said he’d work “toward a strong and procedurally workable solution” for Hong Kong with senators who’ve been pushing legislation designed to put pressure on China.

McConnell spoke as lawmakers from both parties have been pressing for quick action on Hong Kong legislation, which passed the Foreign Relations Committee in September. The bill would subject the city’s special U.S. trading status to annual reviews and provides for sanctions against officials deemed responsible for undermining Hong Kong’s “fundamental freedoms and autonomy.” But it hasn’t been scheduled for a vote.
.............
McConnell said he and his Senate colleagues are aiming to put pressure on China “while minimizing the collateral economic damage to the very Hong Kong we want to help.”

The Senate’s Hong Kong Human Rights and Democracy Act differs slightly from the version that passed the House last month on a unanimous voice vote. That’s created a procedural glitch in the Senate because of a provision that would raise revenue through sanctions. Revenue-generating bills are required to originate in the House. But it’s unclear whether that is the cause for a delay.

推

McConnell 9upper把撚

佢唔只係9upper

係對《香港人權與民主法案》操生殺大權

屌你老味 侵侵都係奶共，
全投民主黨

兩黨都有(少部分)奶共人

快啦屌你老母死撚哂啦仆街

like and retweet and reply

即刻過左先啦

其實再唔過 佢地一定失香港呢個戰略地方

呢方面, 民主黨無主導權

頂左五個月啦

快D啊，頂唔撚緊啊，就死啦，求下你

快撚d通過啦，死左好多人喇

麥干萊正契弟

講到口臭啦已經，講左幾耐呀，得個講字

開始有種等老解落後既感覺

民主黨無主導權, 最多只可以講

真正有主導權既係Mitch McConnell (佢剛話明希望將法案對香港經濟的壞影響減到最低)

唔緊要啦 都預咗你美國喺到拖
自己香港自己救
攬炒由始至終先係主線

得把口完全唔做實事
屌你老母

唔係美國拖

係少數美國阻膠政客係度拖

民主黨係參議院無主導權, 最多只可以講

暫時38co sponsor...

問左 佢老婆未, 呢個人可能係中共既棋~

有60個co sponsor, 都可以直上大會審議

佢哋越拖多一分時間 我哋越多一分危險
攬炒勢在必行 我哋唔頂得好耐

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
話口未完，警要求西區學校下午停課，港大已高危，要作最壞打算，準備可以立即徹離

昨天首次停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困 ,大學最重要的係學生，唔係學校
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

DLLM McConnell死拖爛拖

共和黨部分議員係星期三都會向Mitch McConnell迫宮...

共和黨部分議員係星期三都會向Mitch McConnell迫宮, 要求《香港人權與民主法案》盡快審議和通過...

屌快撚D過啦，你過左即係你地美帝拍心口保香港

香港D股市乜乜柒柒自然係咁升啦屌

McConnell好多生意喺中國係親中派

多謝

仲諗經濟
都就快大屠殺仲諗經濟

大家上twitter

香港局勢呢幾日失控

其中一樣野係 貿易談判
中特朗普 用香港唔講野換促成貿易協議

令中共個膽變大
敢全面止暴製亂

美國唔用非常強硬態度對中共
根本上中共唔會收手

Obama 同奶共joe

你希望對中國經濟壞影響減到最低就有份

甴近平

Beijing Mitch

民主黨班人 co sponsor 晒未先？

依家依重攬炒係最唔想見到，要死咁多手足先攬到炒

晒氣啦

快啦係就頂唔緊

又係得個講字

831

Push

點解仲要信法案，而家需要既係軍隊，當黑警係isis咁殺，我要既係即時既報應唔係一d唔湯唔水既法案

其實大家都要明白
呢個法案雖然唔係唯一一個幫香港既方法
信任美國盟友

拖夠未 得個講字

減低影響就唔駛推啦，唔捨得自己個共諜老婆啫

9月聽撚到而家 同尖沙咀間節拍話執笠執左十幾年有咩分別

民主黨係參議院無主導權, 最多只可以講

(民主黨係眾議院有主導權, 法案在眾議院都火速通過)

真的有用嗎？大陸死婆唔比老公通過！

依家係咪得參議院領袖可以即刻表決
如果唔係就要用返正常程序按每個發法案排期審？
前幾日參議院領袖話用其他方式法案幫助香港即係點
有冇人知今日盧比奧係咪同參議院領袖傾

點快都唔係今日過到啦

盧比奧班人係星期三(美國時間)同參議院領袖傾

如果跟正常程序, 最怏要等到下年五月

咁唔好攪Impeachment先得唔得

Impeachment唔會有大影響

Mitch McConnell早明言會阻止參議院討論Impeachment

彈劾應該要三個月
過咗兩個月未
呢樣真係拖好耐

過條冇殺傷力的法案有Q用咩
直接叫第7艦隊過黎好過啦

彈劾唔會有大影響

Mitch McConnell早明言會阻止參議院討論彈劾

頂唔撚緊啦

哂氣

真咩，咁但係民主黨會唔會藉此filibuster先

民主黨唔會filibuster彈劾

但已經有部分共和黨參議員表明會filibuster彈劾

靠自己，唔好再為美國打飛機
一鬆懈就乜都無

救唔到我地
都要懲罰果班賣港賊啊 全部都想做外國人

美國係我地盟友就快啲過喇，水深火熱喇

，

我知，今日refresh個網37變38。。

求人不如求已
講完

笑咗